Bitcoin/Cryptocurrency/價值/CyberTime 齊上齊落 唔好互割 集中討論區 (105)

齊上齊落 唔好互割

明白以下各項先好玩farm
1. bsc farm scam好常見 可引致重大損失
2. 識係pancakeswap add/remove liquidity
3. 識睇whitepaper/litepaper 了解其tokenomics
Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in altcoin (non bitcoin)，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma: settled? [25/2])

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
(Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HODL 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet (safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（好多）令你資金損失，無常損失（新手自行search 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

輸哂時間成本，拎返去價值好過

由12000開始已經唔敢高J

有冇人玩底褲係sell到佢啲coin

豬死了豬死了豬死了豬死了豬死了豬死了豬死了豬死了

就黎19000

玩咗乜

入錯場比鬼仔散貨 做左大傻仔

cls

剩係放左1000u

如果下一隻再下一隻都係n仔c仔

單幣Stake去Farm一隻垃圾幣，本金冇蝕但係輸左時間成本

等待ada上1000

吊追po追到我

你地依家成日幫d swap 同token改晒名d post又推得快，有時想做下research都跟唔到，我老啦

醫科生大戶話 唔洗驚

好撚慘情呢個#1
唔緊要啦巴打
賺得返嘅
都係分注啦
真係唔好心雄
最多最多都只好落70%
再多真係唔可以翻身
我farm 自動都分左3個pool
賺少好過蝕呀巴打

14000個陣走咗一半

我由13追到14,15
之後就冇錢了

依家跌左一次好明白最後個句既

我們中出了叛徒

Vsafe 係咩黎？

就穿0.03

addresses 慢慢升緊
開始有非連登仔入緊

仲未知價值係咩

一句到尾 放唔放

ANGEL 巴最近好嗎

仆街我價值嗰陣時先$9000 心很累

angel絲

尋晚試下跟大家玩an仔，俾大家收割左，好彩我小注兼走左，走完見個價又跌左

Cyber個場由岩岩tg講要三個月 由頭先620000 TVL變左590000

唔放
我舊錢射落海都無所謂

lm

決定都係玩返自己玩果啲算，呢啲一兩百U玩下就算

轉7成返BUSD算 放假安心瞓等撈底

最近唔玩合約坐現貨日日煮spagatti

琴日9x放咗

Go巴都係受害者

唔好吸引我啦

賣身?

我屌0.025

想買個cold wallet放eth 諗緊有冇得連埋metamask
不過farm緊d $其實個risk都係冇變過

feather 巴 雪崩 領展多唔多貨

Value 你追前幾個post

9成係連登仔

如果要死都係死係自己手上好啲

C仔都得返150

咁多

又比lihkg 仔割了 137

已經將CTF/BNB 射返去auto 玩cake/bnb，穩穩陣陣算

雪崩好多，不過轉左好多做COM去HECO搬磚
領展好少

關咩事，佢講完2-3個月仲唔走難

你睇得準可以 不過而家依到就係鍾意秒速5厘既快感

連登第N屆人踩人大賽..

求9其巴一入場就好撚大鑊
佢啲小注多撚過我all in profit

你個d靠得住好多

呢個咩pool黎

真係唔夠lihkg 玩

得番102

邊隻

C仔105 啊，殺人不留情啊！

之後上三萬就....

C仔，連登仔一出動270->102

甲仔黨提前過冬，腳踏實地earth is the limit

其實穩定幣去邊度收息最好
去我蛋仲又要4%又狂跌 唔知viking好唔好

巴打會唔會再放錢落去，好撚驚

C仔
cyber場N仔係仙底, 但係推過上0.25, 有人話見到0.28
C仔就係40底, 但係推到上4百幾

依家甲仔幾多錢

甲仔唔爭氣爸爸要搬磚養家

唔好估頂
賺息輸本好唔抵

In甲仔I trust

$6，sam哥今日未劏

5.9 呀
幾時上返雙位數

條友真係冇性㗎喎

冇人答到你 大戶唔係人咁品

點解十年前唔買bitcoin
點解前年唔買tesla
蠢囉

Ada升到咁
點入

後悔1.01放左

hehe

d人轉晒場玩value

stable lp已經多過價值lp 人無事先係世界冠軍

俾我搵到個fork 1inch嘅農場
抄佢個Aggregator功能

0.13放左
我咁講係咪會開心d

坐多陣先，我均價低

你買我賣

好齊，不過原來係期貨黎，屌

我諗如果過幾日都仲有兩仙嘅話我應該可以返家鄉嘅

又唔叫

咖啡做咩日日升

我發現我打少左，係7000粒->12000粒

唔好咁啦 巴打
btw你覺唔覺佢會上到3蚊

連登=叛徒討論區

ct果邊
你地個lp係由得佢定抽起左部分止蝕了？

依家日日喺度玩狼人

我應該係嗰陣時玩合約輸到暈咗

陰公割到得88

星期六日冇股市
啲錢會留入幣市

只不係入場價太高嚇窒人，ETH個邊好正常，TG ADMIN又正氣

個剃鬚post...

我都買唔落 何況你
我0.66入 前幾日冇信念 比佢震走左

價值得番10%

好似話20個鐘內就會有橋

3x%好多wor

有5%都殺，個價唔好跌就得

我屌tvl 跌咗40,000

熊市有5%好癲

講3個弓前有620k
依家580k

Cybertime會唔會執笠架咁搞法

怕加速rug pull多d

尋日跌都守到1.1應該ok既，2蚊應該走唔甩

好多人仲係未識計market cap，以為$10000就一定係貴，$0.001就係平
ADA升到咁高有人話以前啲XRP army有份推上去，覺得面值低就係抵買

都係好事黎，如果唔係仲邊有AUTO賭俠巴既故事睇

Ada已經係3妹上升空間根本唔會好多

market cap係應該睇coin既面值加發行數？

我係覺得個APR太高too good to be true唔敢入，我屌

所以當初40蚊買avax咪中伏

如果執既話 係咪有方法拎得返單pool farm既本

其實依家4000都仲好高？

出到貨就係
依家price in左

依家AVAX仲係弟弟黎咋先出左世半年，體諒啦

價值ETH唔執，BSC都好難收皮，至少我係咁諗
之後有幾多肉食就唔知了

係呀 但現實係面值低啲會引到多啲人買
好多人覺得Bitcoin值幾萬 Dogecoin冇理由上唔到$1

超高
應該無正氣coin有佢1/10息

緊係高啦，上個月Kebab呢啲妖王都係得一日6-8%咋

上bscscan直接行佢個contract unstake
但前提係佢啲code無transfer你stake左既野既 ownership走

做緊野mon唔切
GG了

兩個世紀

有咩scam做到多國語言咁好服務?

unstake完係咪一定冇事
一開始stake果陣好似有俾permission佢access d幣

去返bscscan你張contract call withdraw，個pid跟你隻幣，amount係你個數+18個小數點位，唔明唔好再問我，唔係開善堂或者做神父（我係cake pid係3，自己係txn個detail check返)

unstake完返左自己銀包就一定無事

依家31b supply / 價值1.36鎂
早期班日本仔係大約0.02嘅時候 係100kada或以上 咁買 班日本仔當cardano係退休基金

所以cardano又稱 日本以太坊

解左左lp 6千幾粒n 唔知做乜好0.1買

有咩update 3-4個月 大家走人?

諗起$30瞬間跌到$15個日
好似幾個世紀前

RIP

點解BDO跌穿$1就走

D農場FEE 咁貴...

google translate

0.009
走呀
drop to zero

你又跨張啲
十年啫

$1應該準備入

跌到$0.95我直程全倉入

ACSI $22.8

算法幣既死亡迴旋都唔知就入場？

佢個網太垃圾

Lm

慘
我淨係敢單pool farm少少

算好啦尋日得返十幾蚊

好平

價值就黎萬9

最近有邊隻唔係互割而係全部人賺錢？

價值投資

因為跌穿1蚊就要靠人買BOND燒幣減少流通量去搏佢推得返上1蚊(加上條team儲落既1400萬DAO Fund)，但係如果推唔到上1蚊，咁就準備甩碌，0.5甚至0.15見

咁快唔記得第一晚咩事

價值係個個都有賺既 爭在多定少

你地本玩幾多

貴，唔多人入,但直心勁

應該無人係價到輸...係賭多定小

我一路都擔心bdo唔穩陣 我個人冇咩做research

割完入返咪賺錢

價值就19000

噤完冇反應

價值

只係依家我地唔再係大戶你想割都割唔到

又有大户入場頂返個價上去

Ching 人工好低睇黎無乜前途喎
全職炒幣好過

第一日係個個諗住SAM GOR而家已經冇人提

返工係輸錢個時reload 子彈

唔係話為左避 SAM 哥先SET 到咁高？

呢隻垃圾而家幾錢
我好少場會損手走
計埋應該唔夠5個
呢個係其中一個蝕左幾十u
死仆街

依家睇返valuedefi已經追到goose finance個 tvl

btc橫盤突破中

割完之後先留意到呢個point

笑左，呢條乜撚route黎?

價值究竟仲可以玩幾多日好撚正

你係咪玩d scam野 一開波就食你4%啊

其實我覺得要整頓下呢度嘅風氣 唔好亂share scam 依家實在太多人想食條水cap水 都係bsc要面對嘅問題 覺得都算正路先好share 總有人心雄冇點諗就衝入去 好易害死人 有啲人見遲咗入價值 唔敢入 有新場就會fomo入去 不過投資有風險 DYOR

冇理啲route

我估可以到4億tvl

btc to the moon

唔好問我
我睇到都r爆頭

彈高高

有無可能追上auto

Pancake swap 真係要小心

愈多route ,fee唔係愈貴咩

咁又難d
但追上無事應該好樂觀

btc突破緊 合約教快上車

我覺得係

主要gas 平買賣易食到差價

C仔都gg咗

兩樣野黎

價值正式19000

19530

就快重返$240

Btw 正幣BnB 突破緊

BNB

運動模式唔一樣

大棒上

其實做穩定幣LP 係咪最撚穩陣 仲有d咩風險
除左個場執之外

我估 BNB 升返大戶會放少少

仆街
唔farm 好似重好

星期六日嘅BJOY呢

我啲蛋糕同兔快啲救下佢地

我1.15入

無事收晒皮挨我都cut loss 走咗，而家得返auto 價值，comfy as f

遲左一陣
上撚到要用market入

Unstake 左n

我唔再compound 入去 儲緊等岩價

好想加注!價值無雙底！

個場執依個風險太撚大
通常stable coin都係大大注咁玩

你個名

入左200u當賭馬

vai 之前都比人搬磚

無獨立思考點都會出事，輸錢只可以怨自己冇得怨人
正路/邪路一線之差邊個有得judge

無喇，所以quit左，呢家全職Crypto同港股

細細注 收下息都ok 喇 講緊都成300-1000% APY

你冇放咩
我放一半去買其他野farm
妹到仆街
我farm 完賺10% 返返去入返又係呢個價我屌

岩岩去睇auto d 地址，頭50 地址都比之前加左倉

唔夠貨呀 點解唔跌埋星期六日再上

有啲咁明顯scam嘅都要入好明顯本身想賭，邊間FOMO事吖

蛋糕 6蚊均價

X2 救返出黎既bnb依加stake緊....

細戶死晒啦

想走個時已經有啲遲
所以揀其他無望既野斬再加返落佢地度

人踩人唔係scam
rug pull果d先係

而家我似係farm 住等啱價
叫做蝕價、賺息、降低跌價風險
算啦幫人炒嘅
賺左就得

2蚊

我諗啲人覺得無事最煩係無收割呢個 fearure ?

我應該7蚊 太遲入來呢度

auto 有排升
慢慢farm

Farm單pool?

真

屌15000轉晒去b仔 息又跑輸價都蝕埋

上2個post 互割嗰part 冇追睇完套狂舞派出嚟成個post唔同咗咁

是. 依加賣n好傻鳩咁，都係放下

地產巴有冇震走到

駁唔到

個d $40入貨既人仲唔dump既

巴打，之前輸個d 已追返曬？

3蚊同6.5

有冇巴有入xvs
$90喺山頂

我記得我買個時7000
好似得百幾粒
40蚊入既最多未得10幾廿粒

1inch黎左應該無啦?

講返蛋糕我都由200蚊賺到600蚊
當時個個都話Farm唔好大注入，結果原來個個都重倉Bunny

同埋幾十蚊粒
放5%都回曬本
放左都唔覺

走晒了auto

bunny 經過左幾個世紀之後
已經係cocacola 級

價值19000

講真有幾多人見到新賭場唔會入去睇下 入到去見到本來1蚊 升到2蚊 又會覺得踏空 下次忍唔住就衝入去 大家都會覺得自己唔係最後走果個 而且玩得呢啲多心態越黎越差可能唔會想玩返正幣

佢個farm 又可以賺 LP 又有兔兔執

蝕好多喎

價值係邊隻，想望一望

個期bsc 未爆發，bunny 都係4到5蚊，連登都未多人玩bsc defi

我

廢老只farm 甲仔自動兔兔

依幾日見你地班友玩價值
每晚都話走
之後又話訓教唔睇過夜

btc無了

我最想走係無事

b joy

幣災最岩就係...價值投資

bjoy唔跌
bjoy完繼續升

廢佬係只farm cake

未必，coin 數量一樣個時佢apy 都跌

ETH 依家係咪買入機會?

但價值都去到萬9一粒...真係好羅命

ctf得返31蚊

巴打心地好
但果啲人呢度冇得輸都會去gme度輸
性格決定命運

我屌0.017

btc搞咩嚟 cz玩野殺合約？？

Trust wallet, bsc 睇hkgo 巴同Q&A其實應該夠知成個玩法

Bunny tg早兩日單野令我覺得佢地好撚legit
可以放心farm cake_bnb

咩事

打工慢慢儲啦，豬到暈，依家有錢都係現貨緊，唔貪唔farm，見到合約都控制住自己

咩事？

自相殘殺結果

佢唔跌 keep住有呢個息已經夠 不過冇咩可能 但係就算跌到落日息5%都好滿足

啱啱先發現自動個BDO-BUSD LP Farm既 Daily APR已經高過AUTO-BNB LP Farm，如果仲係熊市不如farm住呢個等入場時機算

唔係8x咩

400入

無可能，正farm一定係跌到1.5以下

現貨長hold,咪放defi 收息

BDO就快穿1蚊

咁如果可以穩定 好似避風塘咁唔跌 日息1.5% auto compound 其實都好滿足

睇住你地由76炒到上500

呢度有講野應該得幾個有年資 大部份都係1-2個月 利申一個月

無可能，AUTO就係人版，只有低入不可高追

係

有個mod係壞人扮有parntership去呃人買presale，之後bunny個manager自己出錢賠返晒比所有人

利申2月先係度出聲

咁遲啲走人 等穩定先入

Ching 你呢個月先入黎都無比個市洗走算係咁

n仔仲癲，炒到上0.28，依家得0.016

哇

MSC MDO都光速插緊

有冇得賠比東亞病夫

我唔入價值原因之一

好正氣

美國眾議院通過拜登1.9萬億美元的刺激計劃。

穩穩陣陣咁玩呢個月點會洗得走

玩eth rich

ig 10個有9個玩stock 有排先流入黎

不忹我一直都係放好多係兔仔度

印錢快過玩農場

咁其實接近1既穩定幣都係冇問題啦

賓尼教萬歲

Price in左la

上一上484 即插,真係仆街黎

我2月先入BSC 農場咋

邊有得唔賠
呢個世界智障先最大權力

升joy when come

新幣presale?

唔亂掂scam野，正正常常Farm下蛋糕應該無事

其實BDO都穿過1次救得返上去，今次唔知得唔得，其實Expansion左咁耐應該都累左到唔少實力同FANS

加倉

bull flag

唔通過先係新聞啦，過完wallst班仆街又會話驚加息繼續閪冧，加息又會話利空盡出爆升

算法幣冇usd 背書差d?

65 88 148都有入BNB 之後玩農場用幾錢買唔記得
40000入完BTC 爸爸就出聲pump咗上去
雖然中過幾次scam 不過靠賓尼我蛋果啲追返少少 再靠價值贏返唔少

想靜靜地拎錢
係價值 FARM stablexoin 已經無得輸

兔仔仲要啲息唔算差

仲有冇人玩緊cypertime ?

成個月放cake其實賺好多
我放入面啲野已經唔止double

其實一開始N仔係0.001 C仔係1蚊?
見佢個網咁樣寫

2月11 開始爆升食唔食到？

我2月頭先開始入黎 係avax輸得最甘其他都基本上爭在贏得多與少咁解 最高風險so far係價值投資

股市贏再萬劍歸宗入BTC

其實都睇下升咩板塊
係咪繼續納dee 做leading
不過我自己睇ark系 會跑輸返大市

單池stake

食到少少但無放呢，所以依家都唔算係賺勁多，不過我會耐心再等佢爆上多次
希望有

輸撚到

佢bsc 第一隻又同pcs 合作係強d

真係drop to zero 當蝕咗啲時間比佢

我慢左，cake都8-9蚊了，跟住我蛋賺左好多，心雄左，不過而家算了....玩親scam野都損手，都係廢老mode慢慢farm

佢唔偷走我單池啲錢走人我就滿足

識玩用spea eut幣安幾次30分鐘內收到

哇頂你隻棋無啦啦升價，想直接take profit走人了

我都係avax事最甘，後面就墮落農場追，好彩算早期都追番曬

2017年離場宜家入返黎，已經唔知你地玩緊d咩了 祝咁多位賺多d

財自了？

BNB-BUSD?

我好彩係佢爆升前（20$）入，如果唔係都蝕到仆
但依家我都未走
唔知會唔會死

B仔-busd日息1.4其實都好好味

bdollar 同bfi 好似同一間公司咁

兩星期

係同一間

果時蝕到離場

咁好難年年跑贏
上年升咁多

Bull shit

好奇一問，點解唔用binance c2c入？

ark 唔升會覺得佢哋分析師廢

驚B仔drop to zero炸 bnb好似有啲揸拿

同你同時期扑暈自己3年

c2c 有時d usdt 貴

又比假突破引我高位接左貨

avax 拎去養甲仔收息

B仔唔會la, eth個邊穩定5蚊，佢點都係會5.幾附近

拉麵8>19

18 之後冇再玩？

係 bunny farm cake BNB LP 同係 bunny farm 有咩分別

次次都比你揾到高位

但bnb有得搏CZ發功

哦係wor宜家貴左，我果時775換

接咩貨

一時時成日變

我40均價 咪坐住先再捉下甲仔係想佢快d上番去但真心未驚過

下次入貨講聲

應該係btc

你指齋farm bunny? earn嘅野好似唔一樣

應該冇分別......

btc似係真突 只係回殺合約

無啦
早幾日發黎發去得太勁
呢幾日都係行range架啦
玩住網格先啦

穩定幣pair il輸到仆街

幣價跌甲仔挖少左？

我屌你老母跌得咁撚快嘅

係想佢快d上番去但真心未驚過

你又中伏

btc 4xk 內買我都覺得唔貴
如果你有信念 100k up

我都用緊網格，巴打自己寫程式定用p字頭果間？

賺少咗姐 唔係咩 反正我都宅住舊錢係度 順便搏下個升幅o唔ok?

AVAX
LINK

輸il仲多過收息

未撚完

走lu走lu

4萬7兜底

咖啡升完未

吊你 冇睇2個鐘 n仔0.05落0.02
但點都好 單pool冇deposit fee已經係冇得輪

又好似冇咩太大分別一日都有0.6%日息其實都算係咁

星期六 日大手入貨風險好大

btc儲緊力 （向下）

1500 47000 入咗貨
留一半cash 睇下會唔會向下升

無錯 雙底左

彭博行業研究分析師James Seyffart稱：「這更多表明了流通中占有率太多的事實，也表明以當前價格買入比特幣的需求正在下降。」

有冇同我一樣想早啲熊市早啲開始DCA平貨 早日牛返 依家DCA貴貨 遲早又熊返要等牛 又要耐啲

臭閪

咁急住走N仔做咩
點都等5日後再走
又升一浸

全棄cybertime 玩其他算
留左5000粒n仔當紀念

要3-4個月先搞點 我拎返過去Bearn度收息好過

我恨自己3年前冇聽同事講買bitcoin快d落番去比我執平貨

5日筆錢可以做好多野
依家走 4日後入場分分鐘買得仲多n仔

擺底1000u過幾日先算

仲要啱啱grad 冇咩本 牛都賺唔到幾多 不如直接熊算啦

跌左8仙都走個班係咪識止賺唔識止蝕

到時你咪又係唔敢買

今日嘅2000蚊同5日後嘅2000蚊係唔同價值 time cost

一訓醒發覺自己比人割死左

點解咁講 反正而家坐下貨又有咩所謂

你用咩pair玩

點解會咁講？
如果個市火箭直升，你應該會賺少過strong hold，但大市波動應該用網格好過長揸

有冇網格派 有冇啲咩心得

一訓醒n同c都冇左一半

全世界都想食 又點會去返1k

唔止一半四分三

即係咁講

棋仔1小時賭馬報告
200U -> 215U

價值b個價成日5-7咁樣行 咩原因

唔識玩網格

睇價 或早兩波都撈左d已經

你識睇圖其實網格好岩你

依家D Scam真係幾有心機

仲乜訓到咁晏

走左

ada真係好勁，琴日1.24以為高j居然仲升緊

反觀SOL

單wbnb stake緊，拆出黎既n冇郁到

Vsafe玩乜見佢又refer去bearn場

啱啱巴打話會上1000
1.33入，又高追左？

我走哂 轉返去vBSWAP仲好

1000...
你check下market cap幾多先

升未

ada上1000仲難過n仔上10蚊

有冇人玩dao

新場？

你嘅發言真係每次都好有趣

link?

1000

btw個網睇到n仔c仔現價了

Pancake have

玩左咁耐農場 （好似三星期）最後決定要賭個d放返去cake bnb lp算

至少d dwv係有做野
雖然望住就傷心

新手交學費中

佢有心做我就停一停唔dump住

真不過佢tg靜到好得人驚

巴打擺自動定邊度

大部分人似買返嚟
講野嘅有好幾個都係連登仔

BDO原來跌過落1.0036

琴晚比人割完邊有心情講野

我放bunny

0.8x都試過，你睇返啲舊record

明明成千人 bot黎？

有冇人玩cafeswap
抽本未？

買Down 買Up 真係好撚戇鳩左右一巴巴
要斬手指戒賭仔心態

Doge上$1難d定n仔上$10難d

有個叫sor hi 傻閪既應該係呢到巴打
用cz做頭像

佢哋寫明唔會email 覆有關deposit withdrawal 問題，佢哋喺wallet 嗰度整咗個missing crypto help ，入面填support ticket 48小時後會覆上星期入bnb 寫漏memo 體驗

自動個息好少
兔兔

唔知係咪佢地唔想比呢班真奇怪人搞衰個project Pump and dump 所以捉得好實？
不過係feel到佢地有心搞既比起其他...個dima真係有問必答咁濟重要唔係hea答.

Doge上$1難d定n仔上$1難d

韮菜

原價幾錢

gas fee令我卻步

已經賣曬

Dao 好似唔錯 Max得200,000 依家有80,000到 好似玩cross chain

想問下幣安點睇返自己買入價

狗狗我都跟咗papa買，希望上10蚊

連登仔都推到上0.28啦

一開始先會緊張
玩咗一個月就睇淡晒
慢慢sh

推

你同你個名真係好唔襯

History

唯一安慰既係cybertime個tvl慢慢升緊，雖然可能個個都stake緊單池

因為7年前無跟一個fd玩btc，佢已經財自咗加開埋自己想開嘅舖，所以我想睇遠d

假膠嚟啦應該

巴打真心希望你要諗諗個可行性..

100%可行

想farm到年尾多D

幾時特價時段

我想快啲熊

今晚

屌你老母臭閪binance幾時先可以出個均價

會唔會真係反高潮升災

推完咪互割

P2P 7.82

N仔咪做緊特價

仲未入貨淨係玩合約

Bor

下次都係過兩日先入

過幾個鐘割完先入都得 一齊割鬼佬

我有用緊
另外有5萬期現，呢排粥水都無得食
買緊eth btc bnb ftt 天地單

賺咁多錢 做交易平台竟然可以冇呢樣野

Dklm 3紅棍

依家幾多日了

唔個穿山甲巴打睇到會點呢

佢係山腳

出埋d咩on99校園大使計劃 次次都要人手搵返個交易紀錄計 屌你老母個交易紀錄仲要係全部幣溝埋

果然又b joy

大棍落

跌

成手現金等接貨

真 SAM GOR ？

If u can’t hold

Sam哥點會知咩係韭菜，咪玩

Favourite vegetable

100%真

覺得仲可以玩幾日

我估 coinbase 上市會 FOMO

一日都推唔完一個post
幣post已完

驚走唔切

你呢個星期中左幾多次伏

真心懷疑ct五成係連登仔
一禁入去d人profile 5,6個mutual group

bull market + FOMO = more fomo = > 368 days

For 多過 against 都failed

一個月嘅利息?

睇交易紀錄

ADA姐搞乜 說好的週末特價時段呢

N仔

有 係高位set左eth 天地單 浮虧緊400幾

直上兩蚊

你冇輸 呢啲叫坐貨

兩蚊放少少
三蚊又放少少
四蚊再放少少

淨係呢隻幣?

投咗票既token唔夠最低消費唔會過

諗住等佢星期六日回少少入
佢直接開車唔等人嘅

冇睇半日又推左成個post
有冇懶人包

跌返啦，留返聽日先升

而家上囉
高處未算高

原來佢個vsafe係用bfi

C仔落番琴日我入果個位
好似發左場夢咁
係咪大家已經走晒

無，被割哭喪區

做雙頂

印度佬 1:0 連登仔

N仔C仔好似要3-4個月先得 好多人走佬了

央行其實係幾屈機

冇睇doc？vsafe係幫你分注去巿面唔同既yearn去分散風險，巿面得一間就=all in

fomo過太多次
蟹咗好多次
入定金等佢落返啲先算

單pool stake 幾日睇下咩情況先

佢尋日開pool無寫strategy 今日有寫先見返

ada 咁升返真係會上兩蚊

屌走唔切

佢farm個page拉落少少

佢舊野要3-4個月先develop好...

個莊打比我話今晚到

入返佢個網 有5個單pool

ada點解逆市升到

屌中伏

其實佢係邊個

Auto好似都係咁

酒啊

有冇人幫到個ct 個admin

又棍落

過兩日hard fork掛

本身係法國藝人，比個youtube creator拎左惡搞

其實用ledger買幣幾好吖，點解仲要交易所trade？

咁早幾日b joy你已經全清了

咁誠實 起碼唔係scam

連登仔搞串人地個party

prepared to be cut

信用卡比?
定你講用DEX swap
DEX 滑點高+貴gas
用交易所會比人抽少好多水

講緊尾段喎 依家點計都未到尾段啦

之前就吹奏Avax
而家就吹ada

好擔心

唔算自爆既 佢road map都講明q2先搞掂

打回三份一

Mates, we added prices on Tokens page and circulating supply 🔥
But we need your help. We added APY, but the numbers don't match reality. Write DM if you know how to solve the problem

依家入Btc好唔好

我信用卡比
交易費4%
但直接入nano s wor...

酒啊 準備收皮啦個雞棚咁大

條team啱啱加返個prices , circulating supply 同APY
但個APY個數錯哂 依加佢哋唔知點搞 搵TG group 啲人幫手

damn......

btcup

7到

你用得信用卡已經先輸幾% 手續費比visa/master
用交易所(binance) 係可以C2C 換完USDT 再去spot到trade，你每個trade其實幣安抽成好少(0.1% on spot)

我都係重倉eth呀 既然一定跌硬 點解唔賣曬再入

只會損手爛腳

Long ADA!!!

btc而家三底 一定爆升

入佐 hold現貨 del app先

30% eth

CT條team 睇落係有心做嘅
不過冇力就真係含哂撚

雙頂喎

我睇埋聽日先

唔想下個月喺IFC天台見到你

得3千 未至於去ifc

價值18xxx..

現貨最多咪無哂

起碼落到38k, 要殺哂d long 撚

又燈 short

Short la下降旗都扯到7788

只要今次個底唔穿45000 就係三底了

其他巴打覺得呢款exit strategy點(講緊牛市尾 唔係依家)

穿硬

新入場想玩下，cryptocom係咪唔比香港注冊，注冊果度話Currently your country is in an unsupported jurisdiction.

ada幾時跌落去1蚊 想入呀屌

咩係三底 唔識睇圖

btc 38k 個時

總之short la

佢太多利好消息
升撚到火箭緊 點跟

G9g

我頭先信左 高位238接左兩注貨

我同佢鬥長命 依家現貨緊btc 合約bnb
死曬都係8k

三十幾底，直插12xxx

Google 下我都係半桶水

想去bearn賭錢network fee都要0.01BN 不了

賺到嘅買tesla model 3

琴晚好似有巴打一short就爆升？

Binance Will Support the Cardano (ADA) Network Upgrade & Hard Fork

BNB BTC ETH三幅圖又一樣

十五分鐘圖 三底已建立 空軍必敗

升joy

瘋了

15 mins

即升

冇入ADA

Ada升好快
下個月100，一年後10000

其實你地睇今年bull market btc會咩價？

睇遠啲就好似我嗰張紅線圖咁
3月就或者見底

我頂你咩ADA....

HECO真係好撚垃圾，5分鐘都黎都仲係得1個confirmation

冇人知幾時牛市尾，依個禮拜高位計btc都跌咗25%，咁你依家味已經要走曬？strong hold算啦

ada to the moon

ada升joy

Sh 32578

搞到我地巴打畀人割
我地組團pump and dump報牛
我做最後一個走

第一站 32578
第二站 32578000

靜啦，跌返哂啦

鬼佬起身 FOMO 2 蚊高追跌 3 份 1

又燈

ada 好快跌返

笑死人

咁你第一注幾多? 我諗緊3000 3300 3600咁

party is over

1.8我諗住走咁d

好撚擔心 好不安

半桶水睇圖
Btc係咪準備上番48000

想請教甲仔即係邊隻 coin?

準備開short

FTX真係好多野玩
又ADAHALF ADAHEDGE
睇名唔係好知點玩

覺得今晚ada就會破2

Dklm ada升咁多 渣住成手BnB...

1.5入左$1000 ada
純粹想燈死大家

我都廢撚事再開

變返USDT

ada 被你地狂燈應該冇運行

好似之前咁冇人理咪幾好

不如唔好再講ada住喇

五弟

睇Q&A啦

ETH嗰啲收晒皮

bnb 升幾多 ada 就要升幾多

Ada
第一次買幣係升

高追師3妹如果3蚊 個market cap就已經係2哥一半有多 你真係咁有信心好快兩蚊？

Short ada

我發現有咩伏中左都有地剷巴你陪我

...

MetaMask手機係咪上唔到Bearn
今晚露營 唔想強制sh價值

Hold my beer
新手入場終於正數

開左

用Trust wallet啦

邊到有1.5 過。。。。

下一秒

即跌，好在開左short

你入完實仆街 ada實仆直

我左右一巴咗太多次
唔玩long short 喇
巴打加油

btc46000鐵底 最後特價時段

3000會出一次貨
之後就睇情況
難講

我接受到輸曬$1000
接受唔到上到3蚊自己無入過貨

見到佢cm 即開左short ，又執

1.45 打錯

最近入場？

諗緊應唔應該賣ADA入SOL

Trust有內疊dapp browser? 之前down過唔見

新韭菜

有

#2最尾

Me新手上路

56000入btc
2000入eth
300入bnb
0.055入doge
1.33入Ada

Ada

真高追師

勁撚到，大家可以放心short

假膠黎架

批判性思考

如果真係咁撚樣追法都唔係咁簡單

原來依家咁方便 上個月仲要喺iOS down埋test app
唔該巴打們

can u 上路 ? Don’t buy coin la

auto 我重挖緊

真心膠

求升

ada 萬眾期待3月1 goguen mainnet launch / mary hard folk

elon musk 仲要trolls ada 助攻

如果呢個星期唔係有兩次btc回調嘅話 ada已經標咗過2都似

Samson
Diu nei lo mo ng sik gai so?
Sorry man
I was saying that this is a good proj. And I am looking forward to the next update

Dima
Thank you 🙏
We are now solving a problem with the current APY data. It turned out to be more difficult than we thought at first glance 🤔

屌你個admin

TVL unchanged, no worry

臭9 禁錯 賣哂ada出去

屌我都係走左ct先

我估auto 出swap 會回升
不過我信BnB 會升先所以先走

onlun79

我今次有認真上網search過，ada量多唔會爆升，但期待佢個流通性

auto swap 係heco ksm dot 上面做，bsc 佢冇話做swap

我今日加左少少auto反而4000幾應該算靚價黎

唔關事 條team至少有做事
係連登仔玩緊膠

頭50地址收左勁多貨

56000 btc入

9手gbtc

最後甩手時段

auto 短線冇咩可能再ATH

咩地方黎？ 價值？

我頭先就係追po見到你話top holder加貨

大戶都有信心加注我跟少少冇壞

但佢條team好似冇咩人手，有d怕佢只係識畫餅搞唔掂development

邊個搞ada

穿硬41000

CyberTime TG

過50粒地址多左好多，佢哋直頭唔farm

邊個巴打

願聞其詳

點解唔farm? 覺得會被BnB 拖累？

game over

唔farm一係就短炒 一係就驚合lp輸il?

ada 真係for SH
被人叫廢老都係咁話

dot, too

仲唔放?

同total loss無分別就算啦我好彩放得100落去

笑撚死可能佢都心諗點解重有人講野

單頭地址應該冇farm 緊，farm緊去左pcs地址

渣住三粒 是撚旦 睇下會唔會升返

有你呢句
我放心short

Ada漏m

跟我short 的人有福了

大V

鼓勵比批評更能使人達到成功

都係因為你入左

short左未

下n仲升緊??

n依家幾錢?

真 ada 一定係sh

妹住升

價值跌返1000。點睇

不過都鼓勵嘅

sh

幹爆空頭，YOLO

$0.0210

0.1入

x2

遲D會升返

支持

Ada彌留狀態

我睇完就入左btc同eth高位時

睇個款你真係鋪鋪摸頂入

sh 認真

dodo走勢分析

互割結果

你d走勢分析點解永遠睇升

過咗去cold wallet唔理了
豬緊幾皮

嘩，終於唔係genius

ching你啲圖係唔係要倒轉睇

好記得琴晚有巴打short完BTC爆上48000

係 升返少少

佢有幾多次係準有冇人統計過

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (106)

計都廢撚事

開定先一陣打

邊位巴打

價值淨返btcb lp每日收下息算 好似開始回

希望寫長d farm，想試下

大戶炒完ada可唔可以幫幫手炒下BnB條臭閪呀
我調教過佢架啦 返黎屌撚爆佢啦

no

岩呀